不知名結他老師咁樣抽水搏咩

抽安心水都由佢
抽被害人水做乜尻
張相同個po又唔關事
仲話教八年 基本尊重都未識
唔好咁撚垃圾啦